有無巴絲打屋企人有儲物購物癖

屋企人有儲物購物癖真係好慘
一屋都係雜物 梳化無位坐 飯枱食唔到飯
80年代買落嘅書有曱甴蛋都唔肯掉
瘋狂買廚具電器但又唔會用
唔常用嘅野就算收入閣樓 之後都會因為搵唔到而再買過
叫佢掉野好似要佢命咁 話無用過就掉好浪費
叫佢租迷你倉又會話啲野要隨時攞到先屬於自己
行出行入就算打側身都不斷撞到野
仲要不斷係Facebook啲page訂收納箱/收納工具 妄想用完啲野就會整齊哂
有無同路人